【ENDGAME】反敗為勝既關鍵，唔係隊長，係呢一下爆頭

搞到球王腦震盪，成場波失哂踪